有冇人做緊business analyst

你哋邊個field嘅BA? 發覺唔同field人工可以差好遠

好正常姐
一定係金融果邊最多嫁啦

你都做緊?

12k做唔做

Ba 姐係做咩